---
tags:
  - NKTH
title: 北総鉄道7260形の廃回
date: 2015-03-23
---

![](20150323.jpg)

2015年3月23日、7260形7268編成が印旛車両基地から宗吾車両基地まで廃車回送されました

写真は大神宮下駅で撮影しました

普段、京成本線の高砂以東へは入線しないので、何気にレアなショットです

![](20150323_2.jpg)
![](20150323_3.jpg)

前日のラストランの混雑ぶりとは打って変わって、駅はガラガラでした・・・平日の午前だったので当たり前と言えば当たり前ですけども

回送を「回」1文字で表現しているのがエモい（？）
